啲呃人見工既公司究竟係經咩途徑拎到人既CV？

一路都想知呢個問題好耐。
明明係jobsdb都較左privacy淨係俾人睇到有限既資料，send cv又會揀公司黎send。點解仲會有班仆街拎到你既個人資料？諗深一層其實好恐怖，你既聯絡電話，幾錢一個月，做過咩工無啦啦俾班三唔識七既人知哂仲要打黎，明明就冇send過cv。(唔使同我講linkedin，兩樣野唔同)
係啲揾工網站泄露出去定係啲公司收到一大堆cv這之後賣出去？

可能果啲公司登假資料，氹你遞CV呢.......鳩噏

jobsdb跟本十個有七個post喺啲濕鳩agent登，apply咗嗰份又叫你去見第二份

好工唔會係jobsd搵到

咁應該去邊到搵

靠關係。

只要你放咗CV 上 jobsdb
D人就可以登入僱主模式, 比錢買你份CV

唔係掛 有哂網站既公司都假個網站望落都是是正正

真定假？？

真呀
利申: 之前做agent, 日日上jobsdb買人CV

買黎有咩用？

我屌竟然係咁
Cv賣緊咩價？係咪只要有錢俾 jobsdb就會賣理得你係唔係agent？

你無apply過嘅工會自動搵你咪就係因為咁
有好有唔好，有能者有機會畀大企睇中，不過有機會畀人老點

要登入僱主模式先得 唔會無啦啦買你份CV

我既意思係係咪呀豬呀狗都可以登入僱主模式？唔使俾啲咩證明就可以申請到一個僱主版既ac
咁係咩情況下先會買人cv？

之前係agent，買完咪打比你說你轉工

我唔知啲coins幾錢喎，公司資源
其實係，只要你用employer ac買，唔理你係邊個。
只係當僱主想請人